認真，有無人可以單靠想像力，合埋眼就入到夢境級數既景象？

教我

你噏乜
立即瞓覺定回到過去

無圖無片無人

合埋眼靠想像打丁

練習多啲

假以時日

你就做得到